進擊的巨人103 中文

感謝大大的無私分享

讓今舖肯定死

又要等一個月

下個月頭出完,6月號咪又有4月30都可能有

最後如果一猶豫差果幾秒都要死
下話唔知邊個死呢

短時間內死幾個智巨

定d黎啦 下集佢地復活+讓死

顎巨真係好沖動...無眼睇
阿爾敏生無可戀的樣畫得好正

唔好留手啊，炸佢老母！

痴線全話都好緊湊

馬來四隻巨人都無死
但係我估戰棰會落入艾倫手，讓要死了，死在馬來個後補女手上

留手應該會比個死靚妹開槍射低

屌你啦井狗 次序錯撚哂都學人出post
討論請去呢度

有冇人唔想讓同埋個傻仔出事

又貼其他人link

ZIP LINK又關你事

THX

讓唔好做大愛撚啦